疑似共和黨國會議員俄勒岡州邁克·奈爾曼，打開了後門放安提法騷亂分子進入了國會山

疑似共和黨國會議員俄勒岡州邁克·奈爾曼，打開了後門放安提法騷亂分子進入了國會山

「突發」Parler CEO 宣布移除侵侵律師Lin Wood 既貼文

I knew that earlier on USA medium.

痛批總統行為「令人髮指」 共和黨參議員：川普應立刻辭職

共和黨deep state

有片

而且開左門之後 直係一班人衝入來

有無人知道呢個議員立場係點

死藍絲真係無腦
覺得美國國會咁重要嘅地方
仲要係咁重要嘅日子
只要打開後門，就放到人入去

外圍無警察同保安？
如果打開門就有Antifa
即係班人已經過哂警察防線

華盛頓特區係民主黨管嘅
點解過到防線要問返民主黨

就算你有條片係拜登舉旗叫進攻

然後佢個仔係隔離摸個三點式細路女

我都唔信事情會有改變

國會山莊有自己既警察

證明選舉舞弊

而家世界上無人想要真相呀, 明嗎

了解

Antifa假扮川普支持者？ 英國媒體發部此影片可知Antifa在此之角色

嘩，推

選舉舞弊

so？ XiNN冇報 肯定係假

鬼黎

就算敗登出黎話自己出千啲傻仔都唔會改變

真

這個不是國會議員
只是州議員